想養隻天竺鼠，有咩要注意？

唔好屌我唔google住，事關其實我係google完都唔係好明要點，想要d實際既經驗，而唔係網上指南。
飲食個d上網睇完都有認識，但係關於個籠我真係睇極都唔明。

問題1: 我見網上有d話個籠底要放墊料，有d就放腳踏墊，有d直程用塊布，同尿墊，有d仲用報紙添 咁其實個籠底放咩最好，有咩分別？

問題2: 訓唔訓練到指定地方去廁所？

最後，領養 個手續嚴唔嚴？

大概係咁，想大家分享係實際情況